「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

46:49 開始

識整文宣既爸絲打幫幫手 相信可以拉到大量民意

推plz

推

大家認為ok既幫手推plz

推呀屌佢老母
---------------------------------------------------------------------------
（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

推呀
---------------------------------------------------------------------------
（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

垃圾石SIR,仲聽左佢個節目好撚耐

推！

Push

今次仆街啦
係民建聯開大會策劃呢單野
加埋何妖鐵證如山

淨係依條片都足夠charge佢啦，足夠懷疑佢同元朗單野有關。

買定花生睇依班友點跳船。

大幫手推 我覺得會係今日既事件其中一個最好既文宣

好嬲 但係要係各方面都用最好既方法

今次真係捉到正

拉得喇
教唆他人打人

根本同一班人

佢個節目投資新世代

下星期六千祈唔好打電話上去爆粗

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

巴打可唔可以backup埋我呢段 唔熟手

推到佢仆街

P

一人一信send 信去港台

要石屎不能再做投資新世代主持！

仆街啦

快啲加字幕
放上fb whatsapp 廣傳！

今晚真係有藤條...

一齊收佢地皮 一個活動搞爛香港

幫推

咁應該一早知佢係垃圾啦
條友成撚日係度9up

一早計劃好...

廢老真係廢 講左個計劃出黎 match灑 何妖又係個活動入面

竟然有人用「英文」做反宣傳！
721 HK yuan long people in black, legislative Lam as.well, were beaten/721 香港元朗白衣人暴打黑衣人

一定要向全世界做「反反宣傳」，讓林鄭政府和中共柒出國際。

嘩

有組織有計劃

今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂

1. 黑警上環開左36槍！

2. 元朗狗黑包庇
（999救援熱線被CUT線、接CALL後逾半小時未到達現場、防暴無視鄉黑手持木棍/鐵通/golf棍等...）

3. 狗黑圍毆市民

對準政權 光復香港 時代革命

仲話唔關佢哋事

依家最無助係佢就係講明比你聽佢PLAN好哂
我地都吹佢唔撚脹...
香港係咪玩完

推

經濟日報石鏡泉「煽惑他人煽惑公眾妨擾」

245章公安條例
17B.公眾地方內擾亂秩序行為
(1)任何人在為某事情而召開的公眾聚集中作出擾亂秩序行為，或煽惑他人作出此種行為，以阻止處理該事情，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。
(2)任何人在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)
唔知幫唔幫到手

唔試又點知得唔得 當日勇武既手足比兩邊人言論夾攻 今日已經演變到大部分人認同係需要升級 香港人既家自己贏返黎

全民頭盔月

拯救香港 每一秒必保護自己

一彈比人將元朗單嘢入我哋數

推！教仔吖嗱？！

我地好多人先係早2日有心理準備點樣上街應付黑警
今晚就話要對埋黑社會.....
真係好無力

我都有夢遊 當時全部人睇live嬲到仆街 都極無奈

push

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

石鏡泉號召支持者買籐條及水喉通襲擊市民 守護香港集會 Now直播

Cut 好咗
有冇手足做字幕？

藤條水喉通今晚咪就係齊撚哂囉屌你老母

配埋元朗手足個背隻圖

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬

嘩屌 on9到我聽咗陣就打冷震
個種懶撚係有見地嘅語氣

推!

唔係見地，係plan黎

up

認住石鏡泉條撚樣

就係你啦

幾時有光復元朗遊行 入村探訪白衫叔父

用啞鈴幫叔父健身，都唔算係暴力啦，強身健體

呢個咩人來？

講財經架 都小有名氣

啲人係咪癡撚線點解可以咁間賤格

啲人係咪癡撚左線點解可以咁賤格

得唔得

屌佢老母臭閪

嚟緊

推上國際
推岀宇宙

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

好驚，幕後主腦？

佢死撚緊

呢條友 成個活動所有人收皮我要

我無野講

推

守護香港發言人勾結黑社會！

咁撚樣叫教？死老野！
同埋我地唔撚洗你教

文宣片

經濟日報執董【石鏡泉】
鼓吹元朗黑勢力"打仔"

建制派議員【何君堯】
稱讚元朗暴徒喺英雄

請share

pish

大大隻字幕 唔驚睇唔到 同意請分享

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

日日光復元朗

水x。 足夠。 無人想教垃圾 ， 大肚婆都打

一個佢一個李力持
教唆及煽動暴亂

一人一信投訴何君堯去Law Soc!!!!!

香 港 律 師 會 執 業 操 守 組 -- 投 訴 表 格

推呀你老母

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵
我們因理念而鼓動，因憤怒而行動，但決不受仇恨所控，同時我不反對一切捍衞自由既行動

我地既理念係自由，而唔係仇恨

香港人，緊記信念!

睇黎佢地都需要被教仔

光復香港 時代革命！

cap左樓上巴打的字幕加左d配圖同字

推阿 仆街 咁撚多details

我地大家係一家人

推推推

推到佢哋仆街

淨係垃圾咁簡單？

請問你向邊個charge

有無辦法cut嗰段出嚟方便喺social network spread開去？唔好意思無追哂post

叫rthk cut佢節目啦

原來係咁！！！

推到仆街

「第二樣嘢，我地應該一定要呢，因為佢地有好多武器架嘛，有遮架嘛。屋企有冇藤條呀？拎藤條出黎，拎長少少既出黎，打仔。冇藤條咁我地點呀，我地都去呢個五金舖，買條20mm及水喉通，膠架下。（xx通）唔係水喉通下，唔係鐵個隻，係白膠通係軟既，三尺，我地做咩呢。我地唔要暴，藤條打仔點叫暴呢？」

請以其人之道 還治其人之身

石鏡泉 何君堯 李漢民 ，你老母係十八層等緊你三個不肖子落去飲湯呀

換嘉賓就得

佢地真係照做架喎，冇撚腦

Please widespread to all foreign media reporting the violence in Yuen Long.

Please report the terrifying violence in Hong Kong right now (21.7.2019 evening till midnight). These people are allegedly pro-Beijing mobsters that aim at attacking citizens in a terrorist way so as to scare the anti-extradition law protesters off.

Below clips evidently show the collaboration between police, pro-Beijing camp and the mobsters to attack citizens in hk.

Mobsters attack reporters (no police is present for more than half an hour since people called for help.）

Mobsters attacking people at railway station

Mobsters attacking pregnant women

Police closes their station and refuse people opening a case

A pro-Beijing legislative councillor (Ho Kwan yiu) cheers to the attackers:

Full live

將成鑊屎推埋落普通藍絲到

推佢老母

Push 做底呢班垃圾

推啊屌

推撚到佢仆街

原來真係預告左

經濟日報副社長 石鏡泉

phone in 鬧死石鏡泉

推

呢班真係人型畜牲

藍絲罪證,推

呢個活動民建聯有份搞好似？

何妖同台 兩條友一齊鐵證如山 無直接證據 但扇動都好明顯

但黑警唔警charge, 律政司扮冇事……點清算佢？

只要係街見到 直接收佢地皮

佢上星期六投資新世代一開波就講明星期日會有事發生，大家上港感重溫睇得返

根本佢有份，出錢既可能就係佢

只可以講 佢一日係香港 佢都唔會可以安心咁行街

佢好似住村屋，知唔知係邊頭？

唔洗 佢一係就留係屋企 佢出街就good luck啦

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

屌!!!
燥!!!
推!!!

教仔？邊撚個洗你班人渣教呀